強烈要求消防 醫護等職業一齊加入不合作運動

「驚受傷就唔好翻工啦」
「驚火燭咪去第二到訓囉」
屌你老母啊黑警 你收緊錢做野架

人禽之別 , 唔會同黑警同流合污